邊度學日文好

有睇開日劇 聽開日文歌 有少少基礎
想問大家都係邊度學日文
最好就可以考埋級啦

我睇AV學

學埋身體語言

第一日本語學校

你有冇興趣試私人1對1

自學
玩18禁遊戲學返黎
講既話睇日綜

屋企自學